開高燈照下路牌唔OK？

有時候樹係地上路牌冇燈照住 真係睇唔清

轉高燈望下 方便睇清楚 前車司機以為我閃緊佢 大腳brake

咁你咪溜後d
大把司機都係痴撚線唔理得咁多
遇到d 傻既，走遠d

夜盲? 就算冇街燈全黑, 龍門架D 牌都會照到喎

呢排真係未必 周圍啲燈吹冧晒